我發覺丁蟹有招好岩我地而家用

我發覺我地最近都好聚焦下一步點做 和勇點樣平衡之類
呢啲固然係重要嘅
但唔少人都覺得開始有啲攰 心力不足 士氣低落
我地要keep住團火先可以繼續行落去
否則最後只會淪為散沙 不了了之

大家諗下點解當初點解會有二百萬人肯行出黎？
就係因為有義士犧牲左
激發本來未必會出黎嘅人都出左黎支持

我覺得最近都太以警暴成為我地嘅催化劑
唔係唔好 但呢種始終係激發
而我係想行多條路

我希望大家用文宣圖呀 片呀 或者其他設計 或者其他形式
例如主題可以回憶返我地曾經有二百萬人出黎
或者係一啲手牽手嘅畫面
或者一啲曾經為呢個運動犧牲嘅手足
或者一啲銀髮族嘅訪問等等
去達成以下效果
1. 感動返自己人可以團結一致 多啲人願意行返出黎
2. 感動一啲原本唔支持我地嘅人
3. 感動國際社會嘅支持

大家又覺得點呢？

文宣

以為你講扔班狗落樓

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

理性 說服人嘅文宣有好多 但感動人嘅文宣不可少呀

有張圖係老人家3隻腳都帶頭盔口罩出黎行
果張真係

係 呢個好深刻

笑左

我都以為係掉多幾部單車

事實上係。。。
唉屌真係好撚憎班狗

反紅媒啦 紅媒係咁煽動啲人仇恨示威者

動之以情說之以理嘅文宣都要

紅媒cctvb 係咁屈示威者

可以兩面一齊打架姐
咪收到雙倍效果囉

好多中立撚唔講道理
總之認為政治唔關我事唔好搞到我就得

動之以情可能有效 未嘗不可

理解

嗰啲係純粹戇鳩深藍絲抹黑啫
唔洗理

情最易打動人

推

咁我地就要冷血？
如果冷血 我地重會為不公義有義憤咩

係呀 例如好多小朋友受傷 或者出黎抗爭嘅畫面
啲淺藍家長可能都會有轉變

事實牌 同 情感牌 兩邊都打！
對家點解要不停文宣攻擊我地 就值明文宣係唔可以缺少既一環
5000蚊中彈 戇鳩 5000叫佢地食屎得唔得啊 直播食屎喎 吊佢老母 好撚嬲
嬲完更要冷靜佢地咁樣只會令到我地更團結 堅持

係呀 我地係要贏成個運動
唔係爭一時之氣..

覺得有道理嘅幫推下

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

我都以為係

不要丟人現眼

再笑左

係 嬲完 深呼吸再後黎 大家都明白係要長期戰 ！
攰就早D 訓 訓醒又再黎過！ 巴絲們 加油

Push

我意思係
即使我呢啲一直支持呢個運動嘅人
見到而家咁 個心都開始攰
只係想搵返一啲野去感動番自己繼續行
就好似你睇一場溫情戲
感動番你要好好對自己父母好咁姐

係呀 長期戰更加要調整好心態

我仲諗住一入嚟係見到張gif

必需要強調係對家逼我地

未有gif

當然啦

你可以改一張

係呀 呢個都係事實

前排有個Facebook post 講光復香港之後既夢想
其實正正就係sell 感動

有冇可能一人一信比煲底既自己
然後係自己既社交平台講
係Twitter 就用英文打埋

文宣！

文宣走左膠路線都好

銀髮族搵佢地做多啲訪問

認同手足

喺街見到成街一齊戴口罩嘅人

不如再搞放映會？

仲諗住入黎睇gif

啱呀 企返喺道德高地

Pish

每次諗起/ 咁啱見到 615 黃雨衣巴，就覺得點都唔可以放棄

個次真係全live咁濟，個人嚟講幾震撼下。但如果香港人連呢壇野都盲目埋

情感動員＋1

有時會翻睇攬炒巴啲高質trailer去keep住團火

其實係梁烈士成就左200萬+1人既大遊行

好似hong kong defensive war咁
未睇快啲去youtube search黎睇
大回血mv

笑到㩒錯負評

我都以為係，仲諗緊巴打係有乜方法指點我地

丁蟹自我感覺係打感動啫
博仔喺庭上喊住講個妹點俾丁家逼死先係打感動

btw 其實鬥到最後博仔都係贏運

係喎

咁多跳樓自殺 班狗都差唔多要填命

支持

比D 時間文宣。，勇武休息幾日先plz

有諗過用感動令我地團結 所以做左條片
係不對等既平台下 班後手仔都願意挺身上街發聲
佢地要面對屋企人既反對 更有可能面對法律責任
但佢地都選擇用自己既自由、前途去換取香港既將來
希望多啲人睇到呢班年青人既付出

好過打感動

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

團長果然係團長

不嬲打緊

我都以為係扔人落樓嗰幕

pish

推！

要搵下原圖

一隻⋯⋯兩隻⋯⋯三隻
不過今次唔係掉蟹，係掉狗

一隻⋯

見到個標題都係咁諗

屌有d係真係麻木左

動之以情 說之以理

push

正面強化好過負面強化呀～～～

我覺得有部份情況係衰貪心，一個人咩都想做啲就變咗兩頭唔到岸，邊條戰線都做得唔係特別好，會比較容易灰心。

大家揀定一條戰線出盡奶力咁做其他和理非每日任務盡咗力就得，咁會比較易睇到努力嘅成果，都易啲keep住團火，專注個範都會做得好啲。

同意
身邊都有啲人因為近排裝修而產生偏藍傾向
佢地都係情感上覺得近來香港破壞嚴重
覺得「點解香港搞成咁」

正苦都識用珍惜香港拉攏人
再派臥底同黨鐵加深市民對裝修壞印象
所以要情感上拉返啲淺黃同中立
令佢地唔好比正苦分化

未必係要理性思考逐點反駁 下下同佢地講邏輯
反而要由情感切入

推喔 勇武休息下
街坊自己區玩住先
做住文宣 下一波再出擊

嘩 呢個idea真係好掂 要LM

係架 有時道理個個都明 但動力需要情感去push

可能係咁2叫佢地答一句
有咩想同年青人講 之後剪埋一齊
比大家睇 已經係強心針

一齊幫推

全民帶罩

可以嘗試

估唔到個標題幾好

岩聽就一齊幫推

一定要做

+1

要呀 而且除咗道理嘅片
可以播啲感動人嘅片

岩聽就幫推啦

Go ahead

推下文宣先

聽落都好興奮

same

不如我地自己整文宣擺上嚟，唔好等文宣巴絲做哂

香港人民唔夠團結 完

感情牌呀～～～

文宣idea , 召喚美術巴絲

推呀！

所有方法都要試

Tui

冇錯，動之以情

成日都用憤怒做動員，只會令人麻目

打感動牌幾好

正解

呢個真 勿忘初衷

岩聽就幫推

一睇標題我都係咁諗

最近條消防員聯署都好好

係梁烈士

睇下先

咁要罰你推post啦

好

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

你班仆乖

丁蟹係建基於歪理去打感動

岩聽就幫手推下啦

認同

推
如果攪翻每日放映會點睇？
播啲cctvb 剪頭剪尾嘅完整片段
順便叫大家唔好信cctvb，個題目叫新聞唔會告訴你的事

做得過wor 人性光輝既力量永遠係最強

same same

要文宣呀

文宣方向：動之以情

和而同之 和大家

一件又一件

中國人既文化不嬲都係感性多於理性 你睇下大陸啲真人show 一定要搞到你喊屎喊忽就知呢招有幾work

支持就幫推啦

睇到個標題 就已經有畫面

文宣嚴重不足..

烏鴉表示認同

多謝你嘅付出 大家一齊努力

我第一樣諗既都係扔班狗落街

個人認同
呢4個月打破咗香港人對上20年既人情冷暖
以為係呢個金融大都市只係為錢
呢4個月睇到既香港人唔同年紀其實都好有愛
打破咗平時既冷莫

最重要係 呢4個月入面更加加深咗香港人呢個身份像微
我愛香港

為何不何

其實要係人權法案果日或者前一日搞一次和理非遊行
但係民陣好似冇乜聲氣

文宣要做足呀
攰係明白既
但有邊次抗爭係可以輕鬆完成

今日你唔做 諗住第二個去做就夠
一個咁諗 個個都咁諗
仲點會有機會贏呀 被捕/受傷/死左既手足點算呀

要諗既係 我宜家應該做d咩
我可以做到d咩 之後就直接去做呀

如果需要做文宣影片 請話我知
想為香港出分力